綜合咁多消息 港共應該會派$10000

不過係 注資$10000入強積金戶口
吹咩

我已經完全捉撚到林奠 屯地波既心態

注資MPF 幾十年先到手
香港人既要 林奠100%唔會做
信我

一定唔會派

減1個零應該有可能

要刺激消費仲注資入MPF有9用咩
9估都唔係咁估呀

注資$1000入MPF

之前薯片好似就係咁
比人屌到飛起

林奠一向都同社會大眾對著幹
我估唔派機會大D

個個叫我派就派, 我咪好無面?!

所以應該會有啲限制

可能係$10000藍店消費券呢

淨派老人同新移民之類, 總之後生/真香港人無份
通常都係咁上下

俾你估到仲係柒婆咩

當年薯片都係強積金 比人屌得勁

柒婆:每人交多$10000稅

你哋愈屌，林鄭就愈興奮

關愛基金受助人每人一萬

係你份強積金到拎10000出嚟比你就有份

比基金佬托市

總之林奠一定係敵人擁護我反對
花式火水救火
心入面都係果句「你地係唔會得逞既 」

每人MPF拎一千送上湖北賑災

我相信可能跟澳門派三千

派 coupon, 迫你消費

頂多咪派消費券
迫你消費當派錢

似比你係mpf 拎1萬出黎用

用本身你嘅錢派錢比你

佢全民派錢或者注資MPF，我切柒連雙丸煲湯派街坊飲呀

個死人樣真係好搏屌

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

個個叫派佢就唔派
個個叫唔派就真係唔派
林鄭必勝

比盡又係減稅減差餇綜援戶免租公屋免租醫療券
派錢無可能

我唔想飲呀

一萬唔夠

起碼每人5萬

閣下咁高估自己粒丸呀
你有冇諗過人地感受

派洗錢啦都係

晒氣，派果少少，行政都搞成年先收到

成本大撚過派既錢

但佢跪得快
派6000又唔洗check呢樣嗰樣，係18歲以上永久性居民就有
俾錢叫銀行幫手收表，行政費平之餘仲效率快
唔洗好似4000蚊咁要人郵寄後等返N咁耐先派

我都唔信佢會派~
佢有錢都寧願搵藉口獻俾甴種平啦, 依家大陸無哂錢

係都好
好過擺係到益班仆街基金佬

會派旅遊卷，指定去武漢

應該係消費券多啦！又要確保乜乜㭍㭍市民用在適當地方咁啦！到時只可用在藍店買又貴又垃圾的大陸貨。

然後捐返上去

林手足

美心旗下集團均可使用
消費滿100元即可作使用一張10元Coupon(護旗手不受限制)
每次只可以使用一張Coupon(護旗手不受限制)
員工及家屬均不能使用
如果任何爭拗，港共政府保留一切權力。

消費卷
仲要係指定藍店使用

呢啲唔係叫派 係還錢

加太賀日式料理送出花之戀壽司1000碟

柒婆唔會放
我真係好撚了解佢

變左差餉
共渡時艱係咁上下

比我係林鄭就唔派，但比人可以攞mpf d 錢出黎，topup 20000.

不過行政費唔知會唔會貴到PK

藍店不突止，仲要限定商品先可以用券，其實就幫藍店散倉底貨，總之就是有咁㭍得咁㭍，先可以完美㭍婆的政績

賭乜柒都得
唔會派
戇鳩仔先會信

$10,000 美心禮券？

Mpf 喎
咁都切柒？

派一萬蚊飯劵，規定只可以去美心富臨食

仲唔捉到你

依招以前試過，絕對有可能
再黎就係派消費卷，直接益藍商戶

減免$10000差餉額

係好似4000蚊咁「審查」
「理財新哲學」係唔派錢，只係「針對地援助」

收到風每人一間公屋

10000蚊海洋公園現金卷

六百幾億送去廣東政府幫你投資，到你65歲就有得攞返
然後柒婆公開多謝中央幫香港人無償增值投資

點撚會派呀
憎撚到香港人入骨啦

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

林鄭: 我派咪即係輸比你? 唔得!!!

消費券啊，仲要只可以offline嗰隻。申請資格：低收入人士

又中計論我真係dklm

佢似會係咁玩

都估唔準
派二千入戶口
提高強姦金領取年齡
取消保守計劃 強制買幾年大中華

強積金我又唔多信
希望唔會好似澳門個種限時嘅本地消費卷
咪又係益咗班既得利益者

幾多後生仔強姦金冇20k

咁注資落八達通 益黨鐵

而家根本係政治鬥爭MODE 你死我亡 而唔係管治
所以, 香港問題根本無解 只有推翻政權/政權自我退位 或者係 KEEP住亂

咁已經好好
可能係暫緩供強姦金半年當派錢

真係捉到777心態就會知佢揼落海都唔會比真香港人

好想你找數
1碗唔該

最好退番咁多年嚟交嘅薪俸稅+物業稅+差餉

急招補習義師幫手足！

[因應武漢肺炎 部分學生或可用online教學］

「你發夢 我補習」義補計劃
就黎考DSE，亦愈黎愈多因為參與運動而犧牲左學業嘅學生手足搵我哋平台求助

最新受助學生數字將近300，但我哋嘅義師數量真係嚴重不足，特別新界區嗌哂救命

希望各位在讀大學生/ 教育界人士/ 讀書叻叻豬嘅連登兒女幫幫手！
行唔到上前線，都起碼救下啲學生

詳情:
[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足

幫每個香港人捐一萬支援武漢

你要叫佢唔好派 佢先至會派

唔得
MPF好多都係買大陸基金
比八達通黨鐵
林鄭老細咪無錢收

今次係馬會戶口

政府不嬲做開呢d on9野啦，你話派1皮就1皮咩，唔會中計架

正合佢心意

似係藍店消費卷 $10000

政府性格：做一半

食飯見到佢想嘔返啲飯出黎

其實派零售，旅遊，餐飲劵仲好，人人消費，果班人就有工開，幫到基層份工，大家又開心

仆街啦一皮，好多人冇哂收入呀吊佢老未，
我私人教野停哂呀吊佢，放哂D人入香港！唔使賠償番？
三皮！起碼！

几你老母

先生你無錢交租同食飯，我比啲錢你落mpf到
伯伯你唔識寫字呀，我比枝筆同紙你寫
婆婆你無牙，我比啲崩砂你食呀！

林鄭班底思維

係就快 買口罩都唔少錢

過左癈情先派
再談派錢已經無思

點會無丫 搵1萬蚊一年都萬2mpf啦

薯片起碼知醜， 即改，
依個七婆面皮厚過structural foundation,
越比人屌到飛起嘅野， 越要做

佢從來都無諗過零售服務，根本依啲行業佔gdp唔高，純粹係養下啲人，掉晒落金融市場就chok到數據啦

林鄭：俾你地班蛋散估到，我就唔叫食神啦！

唔會啦，提早拎Mpf幾多錢係股市流走，到時咪搞著有錢佬

我要沽港紙換美金啊

得個等字

而家個市都係mpf托住

2021年開始接受報名，2023年開始派發

唔會墮入圈套㗎

一於搞到有咁複雜得咁複雜，整多啲條件，大量文件要處理，搞你三五七年先攞到錢
或者到時已經俾填海同其他大白象撳晒啲錢，於是話庫房乾塘無得派了 sorry 囉

可以實報實銷
要你去藍店幫襯10000先claim 到

刺激經濟

以我對7婆的了解
佢一定唔會全民派錢
賭J都得

派幾錢都好 希望派錢同埋免稅

泥碼一萬

你諗下點可以中國移民拎到、香港人人拎唔到就知佢地會點做

我估會淨係派俾公屋人士

可能派10000美心餐飲券畀你

一定會

10000蚊藍店Q旁

唔好忘記前幾次吹風話封關乜乜乜最後出左啲乜嘢

港共唔派可能誠哥會派誠哥最近好鍾意做埋政府嗰份

幫你捐10k去武漢就有機
派錢？傻的嗎？

一定唔會派
得益點都唔會到我地
一係比長者 一係比小童

我估照派錢，不過扣哂所有退稅額

開間長江保險公司
以保費為名稅收為實
搞民間政府

總之要玩9班香港人就得

一定唔會注資強積金 因為薯片做過

派錢好呀, 即刻買新IPHONE

以林奠嘅性格，一定唔會派俾示威者個age, 可以死心

最強地下政府

$10000富臨美心消費券

收到風劏房波想派

柒婆唔俾要想自己拎功

係保險公司
不過保障你有天災人禍嘅時候比人快一步有米、有口罩、有廁紙
經濟差仲會有得claim錢（網上申請）

10k淘寶現金劵就有

唔會派，派左8萬比藥房，邊會再派錢

佢派得黎我都餓死咗

同意
建制派一定收到風
爭取扮成功

現金5000

唔會派
一係派俾老人家新移民學生
一定唔會全民派
就算係全民派一定會有批人多d錢，有堆人派少d
總之務求分化加鬥氣

梗係派幾錢都冇用啦
你都攞唔撚到

鼓勵申請老破

多謝會長 mpf戶口10000已袋

入MPF隨時死左無命洗

派10000蚊消費券
每人共1000即每張面額10蚊
每人每次限用一張，全部一星期後到期

其實條原片係出自邊度

仲要全部都係藍店，美心

到時派1000海洋公園消費卷
再整多個500蚊美心集團現金卷

物資準備好哂, 再買就俾人鬧買左人地D野

派錢我都係用黎買下唔等駛野, 去日本旅行(港日都爆, 唔駛互封啦)